港鐵：已就乘客阻礙列車車門關閉事件報警

【Now新聞台】港鐵指已就有乘客阻礙列車車門關閉事件報警。

網上流傳片段，一名男子在樂富站以身體阻擋車門及月台幕門關閉，又曾多次踢向車門。港鐵職員到場要求他離開，但他拒絕，並向職員謾罵。

港鐵證實上周五晚約十時，觀塘綫一列往黃埔的列車駛至樂富站時，車長收到訊號，顯示列車車門及月台幕門未能正常運作，於是派職員到場了解。

期間一名男子阻礙職員登車，車務控制中心隨即安排石硤尾站及太子站職員了解事件及報警，職員與男子最終於旺角站下車，事件交由警方處理。

至於網上流傳另一條有人強行打開車門的片段，港鐵說不清楚來源及拍攝時間。

根據車站紀錄，這數天未有收到有乘客反映有關情況。

碌柒咁